日本Johnny's事務所肖像權解禁

日本Johnny’s事務所於上月底宣布旗下藝人照片將開放網路新聞使用，更在官方網站上傳每位藝人的個人照片，讓一眾粉絲們高呼「終於解禁」。有報導指，近年的情報流通多以智能手機為主，Johnny’s事務所考慮到市場變化故作出解禁政策。雖然Johnny’s事務所宣布解禁，但當中亦仍有不少限制，例如每次只能刊登最多三張照片等。即使限制多多，此解禁的改變仍獲得粉絲掌聲，網上有不少留言說期待今後的改變。

其實近年Johnny’s事務所已逐漸放寬旗下藝人的肖像權，如早前V6的岡田准一突破了Johnny’s事務所「常規」於LINE LIVE現身，與粉絲大玩互動。肖像權解禁的當天，組合「關8」的成員錦戶亮出席了電影《羊之木》的記者會，成為了首位於網路解禁後，於新聞網站登場的藝人。未知錦戶亮是否能首位受惠者，而笑得特別燦爛呢？

最為港人熟悉的木村拓哉亦解禁。木村成為LINE活動的宣傳大使後，便推出了一套以木村樣貌為主題的LINE貼圖，令一眾網民大感驚訝。而近日，由木村主演的最新日劇《BG～身邊警護人》的官方LINE又不時上載他的自拍照，令當時有不少粉絲推測解禁之謎，結果不出兩個月，Johnny’;s事務所就發下解禁令。

由木村拓哉、齋藤工、江口洋介主演的《BG身邊警護人》於首集獲得15.7%的收視，雖然比不上木村以往的劇集，但以現時收視來說已是不錯。劇情主要講述曾為精英保鑣的島崎章（木村拓哉飾）復出，以新人的身份與年輕伙伴誓死保護目標人物。《BG》的節奏明快，獲得一眾網民，未知《BG》的收視會不會繼續向上爬，再次掀起「木村神話」呢？

比韓仔屌打咁耐終於識醒

見到慎吾開ig一開就咁多人follow
J家先肯承認自己過晒氣

J家一直活喺自己世界入面終於肯醒

J家訓左幾耐 ?

石原可以開唉豬？